<<突發>>21萬買SUV新車 㩒抵!!

[url]大陸7人SUV｜東風Glory 580老翻平治Audi寶馬設計 塑膠內櫳油門遲鈍22萬低價搶灘

好抵呀 東風7座位 防撞5星 中國出品必屬佳品
買黎撞到抵

大陸7人SUV｜東風Glory 580老翻平治Audi寶馬設計 塑膠內櫳油門遲鈍22萬低價搶灘

買一架 有齊Audi Benz 寶馬既車款

21萬買架支那車on99

前排唔係賣16萬8咩

哈哈，果然又係毒果，今次仲介紹埋大陸車

加多少少買VW好過

21萬買Solio仲實用

廿萬買支那車，咁不如加多幾雞買泡菜柴油SUV。
唔係兩萬賣架車就唔好講出嚟啦。又話強國偉大，咁撚偉大點解唔可以人人有車揸？

入門版同豪華版嘅分別

21萬都唔算平啦
不過買kia同mazda...

睇完覺得:
架車外殼順眼左好多.
隻MON以原廠貨講解像度太差唔應該慳呢D.
7座SUV中最平係佢, 但諗番真其實2.0既OUTLANDER都賣左23萬9一段長時間, 有比較下咁既質素22萬絕對唔算吸引唔覺得會賣得好

但主要想講唔係架車而係個記者, 感覺都幾唔PRO, 由開鏡到尾基本上都係抱住笑鳩架車既心態搵野講, 當然好多係事實但更多係為講而講, 去到中段直頭話試渣到想番自己架車果下真係多左, 最後仲拎二手車去比, 講真做得車評人新車就同新車比, 既咁下次試CRV不如話簡架二手GLB, 試Mazda 3不如話買架二手4系. 呢下真係令我記番起以前既蘋果點解全街都得罪晒. 咁介紹架車真係唔知以後仲有無廠想借車俾佢地,

歐洲車 1500cc turbo SUV
27萬

點解要21萬買大陸車

咁好似買Kia sportage 仲好， 都係21萬姐

Vw t-cross 好似都係呢啲價咁上下

以為好平，買完放2萬都無人要

21萬KIA Sportage
22萬VW T-cross
23萬Mazda CX-5
24萬Mazda CX-30
26萬Hyundai Tucson
27萬VW T-Roc

請問我點解要買架支那車

好正 個主持係咁寸
係咁比負皮

21萬寧願買架呀伯車豐田Corolla 4門都唔會買呢架垃圾

肥仔不嬲唔錯

之前試過架平價版.
閂車門D 聲似月餅罐D 聲咁. 又膠, 又冇力, 軚感又唔好. 真係俾多幾萬買日韓七人好過.

我未睇過一個車評....有彈冇讚...呢個都算第一部

揸出街俾人笑到面黃

掃把佬 xv 20萬 攪掂

廿萬買架馬路炸彈

最後佢話有幾類人一定要買

之前有單新聞又係買中國新車
內籠甲醛超標
一家四口用咗一排後
有三人患上血癌

愛國藍屍係呢個時候就會話歐洲車好啲

21萬買自爆車低玩

東風21唔係導彈黎

audi

你諗多咗
而家係蘋果講支那車

防撞5星，不過係支那旗果個五星，具中國特色嘅防撞，即係冇撞傷包撞死

咁睇mazda 完勝

無良雇主買嚟做公司車啱哂，正宗粗用行得郁就得，反正都係伙記揸佢撞撚車之嘛關我撚事

政府應該帶頭更換

漏咗架20萬嘅Subaru XV

無良公司求其買部Sienta 都係22萬咋喎

就算呢個價都好難搵人埋單... 除非政府又做水魚，夾硬買幾十架返去學整車

大陸又真係有幾萬蚊車賣

無二手價死得

OUTLANDER仲要AWD... 邊有得輸

無良即係縮骨啦，會唔會買返去整先

岩岩買左outlander 27萬有找，又係7座仲要awd，又齊料又多安全設備，就算之前架東風破賣緊1x萬都完全吸引唔到人買

最平個啲電車 3萬有部

喺香港地夠膽講一部車嘅缺點算係咁架喇

如果係Lynk&co呢個價就差唔多
東風？不了

代理又會比佢咁玩

XV真5星喎

youtube 好似得2段係香港介紹呢架車
apple 都係攞黎笑柒下佢
其他應該打電話都廢事

全部新車價？